請教兩款印尼3M口罩合唔合標準?

請問呢兩隻印尼口罩合唔合標準?

冇認證 但聲稱得

印尼3M都好過黑心罩
始終係3M
就算而家香港即刻有番罩買
你都真係要諗諗係乜罩先啦

大牌子應該都唔洗擔心
好撚過冇牌子又假又冇效個D

起個型號出嚟搵specs睇咪安心